［絲打入］母親節想送條頸鏈

預$1000左右
邊間鋪平靚正同有多啲款選擇？

呢個 O 5 OK?

Thank you
見到好多都唔錯
想比驚喜但係又驚佢唔鐘意

點

想睇多1-2間先決定

無絲打熟？

lm

推到母親節